點解twice個nayeon可以咁正

初頭睇twice覺得佢麻麻地
但睇耐左 加埋睇佢上綜藝 就覺得佢好正

弱智妹

下半面好趕客

化妝黎架傻仔

佢真係好可愛
尤其笑果陣

唔准你咁講

係 好qq

好鍾意第2張相個動作

似車里龜

屌你老母

原本覺得好樣衰 不過呢幾張睇睇下又覺得幾靚

佢唱歌真係好撚難聽

No Sana no life

不嬲twice最正

好中意佢依種有少少憂鬱嘅表情

好正呀呢張